一人一個破解cctvb新聞既方法

雖然好難但都盡諗啦大家

我講先
見到佢地喺現場報導就去側邊大聲講粗口
段片有粗口應該唔可以喺電視上面播
如果佢照播就一人一信去通訊局投訴佢

舉下牌好了
狂爆粗影響形象

呢個我都諗過
但tvb面皮厚到好似唔care呢d野
始終人無恥便無敵

現場直播多人睇，咁做會唔會容易令人對示威者反感架

現場直播既聲基本上細到聽唔到，然後個主播不停係到維穩，一係就打爆佢個cam，一係就幫屋企人裝now/有線 del左無線新聞台

都係
已經無諗咁多淨係想佢d新聞無得播

認真

CCTVB班讀稿機衰過做雞

班雞知識水平低、迫於無奈先出賣身體

你班讀稿機個個大學畢業、有啲仲要讀傳理出身

咩係持平中立？你大學無讀過咩

依家唔幫人民都算，仲要幫政府做黨媒洗人腦

做雞個人格都高過你呀！金小姐！

廣告巴打：品牌恥辱榜比抵制更有效

淋水落camera?

我講緊我想清潔我自己嘅電話camera

直頭搶撚左佢部攝錄機丟爛佢啦屌

睇得TVB既都覺得你係暴徒
仲有咩形象可言

咁又係 就算乜都冇做過tvb已經當大家係暴徒所以冇分別